跌到冇晒知覺

唔想做人了

你班廢材醒少少

散戶心態
以騰訊做例子
150貴 唔買
160貴 唔買
170貴 唔買
。
。
300 cls咁貴 買都on9
。
。
470 正呀 好抵呀 大手入貨先

明白自己點解輸錢未
（當年150買第一手時比人話高j傻鳩）

過完年先開始跌

2318:
$65咁貴 唔買
$70太貴 唔買
$75遲早實爆煲 唔買
$80就黎爆 唔買
$85等回調 唔買

$98 正呀 好抵呀 買買買！

某巴打：33000 沽好過啦 仲追

樓主：你冇撚野呀？ 有排升啦